
2013-01-25T19:14:0Z
politika
CHP Genel Başkan Yardımcısı Faik Öztrak, kabinedeki revizyon ile ilgili, "Bu hükümetin kendi işi içindir. Hayırlı olsun diyoruz" dedi. Balıkesir'in Edremit ilçesinde parti teşkilatını ziyaret eden CHP Genel Başkan Yardımcısı ve Tekirdağ Milletvekili Faik Öztrak, büyükşehir hazırlıkları içinde olan Balıkesir ili genelindeki tüm belediyeleri almaya kararlı olduklarını vurgularken, kabinedeki revizyon ile ilgili de, "Bu hükümetin kendi işi içindir. Hayırlı olsun" diye konuştu. Balıkesir Milletvekilleri Haluk Ahmet Gümüş ve Ayşe Nedret Akova ile, CHP İl Başkanı Muzaffer Mavuk ile birlikte, CHP Edremit İlçe Teşkilatını ziyaret eden Faik Öztrak, il genelinde çok sayıda ilçede temaslarda bulunacak ve etkinliklere katılacak. CHP Edremit İlçe Teşkilatı Başkan Yardımcısı Sebahat Diker ve partili kalabalık bir heyet tarafından karşılanan Genel Başkan Yardımcısı Öztrak, basın mensuplarının sorusu üzerine kabine revizyonunu değerlendirdi. Soruyu duraklayarak cevaplayan Öztrak, "Bu hükümetin kendi işi içindir. Hayırlı olsun diyoruz" dedi. - BALIKESİR 7 38 28 0
